之前又話見韓正，宜家見習總

係唔係代表某人信唔話某人?

上海見習近平

北京見韓正